《新櫻花大戰》公開首段宣傳影片 今年冬季登陸PS4！

人設改為久保帶人負責

遊戲將會採用全3D的畫面，並且製作了超過40分鐘的動畫過場片段。而玩家熟悉的成員交流系統和各角色分支結局依然都會存在。目前遊戲開發進度已經達到40-50%。

人設麻麻地

藤島康介掛住屌老婆

人設已經柒，3D表達出嚟衰多兩錢重

死神大戰

又會搵久保帶人ge? 佢識畫女咩
不過音樂都係田中公平, 可以一戰

一直都想換人

身為死忠一聽到op已經起哂雞皮
呢集係櫻5嘅12年後 櫻bb已經變左bba
雖然正配應該係大神一郎x櫻
但都好想係呢集都講下佢兩個

3D冇晒浸古式華麗風味

高下立見

第五集美國，今次

史上最燒錢op
今時今日冇乜公司會再有咁大投資

game既野最重要都係內容同劇本
當年既fans而家都係大叔
好多都係網上睇下片屌兩野未必會買game
但隻game內容好的話,就算首週銷量一般,
之後都會有後勁繼續升, 亦成功將fans換血

見到久保帶人

心諗 仲有兩日先四月一喎

啲人設點解可以畫到咁嘅樣

久保畫功都唔好？

都唔係以前堆女

其實主要唔係久保畫功好唔好問題，主要係櫻大戰既特點係動畫式過場，
你而家變左全部3D公仔，仲要唔係靚，係有D似JUMP FORCE果隻，
其實真係唔討好。

當年既3億OP 而家應該整到3A電影級OP

全3D

機械人3d都算

人設3d

鬥秒殺

正統進化,好事

我仲有PC版1-4代.....
3D左既櫻大戰就同3D機戰一樣 已經冇左個種味道

藤島康介咁多不祥事, 仲有冇GAME搵佢做角色原案?
TALES有冇換人?

點解唔係藤島康介呀

藤島邊有精力開工呀而家

金髮貴族大小姐最正

我都係鐵意佢

久保人設覺得唔多夾

月牙天衝

佢叻水墨畫啫

一於叫藍染客串啦

街霸feel

到時成隻GAME D人都中哂鏡花水月

畫面全黑，中間一個 loading字

佢TOV 人設真係好掂

你話邊個大叔

點解要破壞大叔們既回憶個3d係乜料
不過大叔長大了點都會買黎支持下

點解咁少幕末維新大正game

要有7番谷呢類既角色

まずは『新サクラ大戦』のプロジェクトが立ち上がった経緯について教えてください。

寺田最終的なきっかけは2016年の“セガフェス”でのファン投票で1位を取った(※)からです。ただ、じつはそれ以前から、新作の企画は、毎年のように提出していました。内容は京都編とか未来編とか、さまざまなものがありましたね。だいたい夏になると話があがるので、まわりの人間からは“夏の風物詩”なんて言われていたみたいです(笑)。

※ 2016年11月19～20日に開催された“セガフェス”での“第一回セガフェス総選挙”で、“作品部門”と“復活期待部門”で2冠を達成した。

片野つまり、毎年のように不採用が続いてきたということでもあるのですが、セガフェスでの結果を受けて、社内の風向きが変わりまして……。

大坪今回のプロジェクト自体はその少し前から動き出していたのですが、ファンの皆さんのおかげでかなりの追い風を受けた状態で新作の開発を進められたので、感謝してもしきれません。

因為2016年sega fes總選拎第一先有得復活
以前每年都有提出新作企劃但過唔到

Tob都係 貝姐

今次首歌係咪有part歌詞唔同咗

大坪もともとは世界規模のスポーツの祭典のようなもので、本作ではその第3回大会が行われるところです。帝都に世界各地の華撃団が集まり、トーナメント形式で技を競うことになるのですが、平和なはずの大会がシリアスな方向に向かっていき……。というのが、全体の話の流れですね。

世界華擊團大戰

太正29=1940？

俾人撚到完場

屌你菊花呀少佐
貝姐係豬股睦美，主角群得艾蕾諾亞係藤島咋

夢は 飛び越える 帝国華撃団
我が 新たなる 帝国華撃団

聽到呢段起雞皮，終於有新作

女主角人設同Kizuna AI一樣樣

櫻大戰 = 廣井王子 x 藤島康介

雖然我應該會因為田中公平而買

係最撚差就係呢隻，仲要做女主
想死

最鍾意3個op

Sakura綾音喺新Sakura大戰配天宮Sakura

買買買

女角好一般

史上最貴OP

轉到巴黎風又不失經典

下試呢~ 光縮箍囉~

個女主啲動作同個人設都好似人工智障

望月個人設完全唔識著衫

不如消費下個品牌remaster1-4算啦
而家隔咁多年出隻新又要全3d，根本新舊fans都唔討好

莫講話op動畫 連音樂風格都已經冇人做
管樂bgm都已經少

唔識畫女

佢真係唔識架wo

唔係大波長腿就叫識畫女㗎師兄

3D完全無晒feel
如果舊作出手機版都已經好好j

如果係漆原智志一定好好J

雖然唔係咁鍾意佢嘅人設同埋畫面，
但係都會入手，鬼叫佢係《櫻大戰》咩。
田中公平啲音樂依然唔錯。
如果廣井王子可以創作埋個故事就仲好啦。

舊版畫風靚好多喎(雖然未玩過)
其實係咪戰略遊戲?

戀愛avg加戰棋

叫親新都唔會係好嘢

點解會係久保帶人

你搵Tony 畫都無咁柒
最多變左光明之櫻
再唔係風間雷太
龍徹

都好過久保帶人

依個Post啲老屎忽係咪痴撚左綫
轉3D又屌、換人設又屌
我都好鍾意藤島康介人設，以前啲動畫過場都好好睇
但依家2019年，DQ都全3D加配音啦，仲要埋呢啲垃圾情懷，真係想SEGA執笠咩
就咁睇啲CG片唔覺得有乜問題

利申: SS DC嗰陣開始玩櫻大戰嘅老屎忽

連登仔就係一邊屌人老屎忽一邊唔接受新野架啦

Tony啲男角
囡雖然係重點，操控嗰個男主角都緊要
大神雖然好薯，但睇落正氣
久保呢個都叫ok，我嫌佢靚仔得淨

而且用Tony，肯定唔少人先入為主覺得係垃圾驚

明眼人都睇得出新不如舊下嘛？
咁鍾意狗保返去睇死神喇

咁以前人設係真係珠至在前
至於佢個3D
其實好多時唔想日本仔做3D主要係佢D 3D真係好雞下

人設就算唔用藤島都搵返松原秀典畫仲好啦

人設3d

唔講質素先
2D同3D根本係兩種唔同嘅表現方式
無話3D係好過2D

講珠玉在前唔該諗下個櫻大戰5先啦 ，上面啲明眼人係失明定失憶
1同3係經典已經冇得講，藤島自己都未必畫得返
講3D Sega喺人龍都唔算差，雖然今次好似係戰場韋基利個工作室整
而且日本驚3D差係因為衰冇錢，同等資金Game入面嘅2D動畫係燒錢過3D，要外判搵動畫公司之餘仲要冇得重用
咪以為鬼佬就係3D勁先得

我淨係覺得女一毫無特色仲同果隻AI撞樣

男主個樣中二病MK 似奸角多過正派

你不如講下松原揸旗做人設嘅動畫或者Game邊套出名同好評？
佢人設強項係動畫師，發揮角色嘅魅力，神情動作乎合角色設定，好似一套戲入面個副導演咁
但人物原生案就冇咁出名，所以啲人淨係記得藤島康介 貞本義行

好感動, 童年回憶返晒黎

想問下, 有無巴打有櫻花大戰H漫?

櫻花大戰遊戲同動畫嘅人設，周邊原畫都係松原秀典畫，藤島康介係負責原案，上面貼幾張畫都係松原秀典畫
明明松原秀典唔係負責原案，你又屌人原案唔出名

咁久保依家咪就係負責原生案，而呢個Post根本唔係松原秀典最叻嗰瓣
真係多謝巴打你提我丫媽係女人

的確係.正統RPG都可以換成賣肉後宮GAME只要成功將fans換血

整個系列就會唔同左

傳聞當年成隻GAME三分之二經費擺左落OP到
你想佢繼續咁做定真係攞啲錢去整好隻GAME

燒錢多就好你用喺到畫面就啱做GAME根本另一回事
講人中個引擎你都搞緊笑
佢淨係做過一種GAME就係人中個D你攞黎用到做其他先講啦
至少佢個引擎連證明到駕馭到另一種畫風都未有
講黎都多餘
你講柔軟引擎都仲話真係攞人中黎比
而日本仔淨係冇錢？
你俾佢同樣既錢因爲引擎技術個D佢一樣冇方法做到一樣既效果出黎
D動作生硬物理怪到連震波都震到怪怪地啊大佬

其實想話人設原案久保，正式人設再交比松原畫有無得諗

對3D無咩意見,係個人設問題

其實老實佢咁多隻二次元式人設用3D做既
我真心覺得係個風格好怪
唔知點解佢地全部做到好似一堆Figure係到郁同出聲咁

你睇佢0：54摸頭果下，好心冇咁高技術咪拎櫻大戰個名黎較飛啦

動作有冇生硬係睇用得多唔多motion capture，之後又花幾多心機去tune動作，全部睇監制同廠商嘅堅持，仲有錢同時間
有冇人講薩爾達同隻狼動作生硬？鬼佬驚 ？
唔關用咩引擎事，不過今次櫻大戰用咩我真係唔知，願聞其詳

夠薑拎DQ駁講唔夠薑屌DQ仲用緊鳥山明

用咪用點解要屌，整得好玩咪得
要屌嘅係嗰啲「唔用鳥山明做人設就唔係DQ」嘅人
一隻驚嘅續集對唔對辦有好多因素，偏偏有班人就斟酌喺啲好表面嘅嘢：人設、音樂、畫面
編劇用石井二郎喎，會唔會變左玩扭橋？制作室係SEGA邊間？監制係搵邊個？對連登仔黎講呢啲實在係多餘

上twitter睇SEGA搵左工藤昌史，即係做死神動畫嗰個人設

其實藤島康介既畫風整2D就靚
整3D感覺都係麻麻地
今時今日仲過場動畫都無可能用番2D畫架啦
邊有公司同你燒銀紙

好似話過場係2d,有成40幾分鐘

Tony D男角依幾年畫得多咗都叫好咗D嘅
反正都已經比佢畫光明
唔差咗比佢畫埋櫻大戰囉
TONY雷神王都唔係第一日架啦
D人乜又係屌住J
所以層主巴打講中我心入邊諗嘅野
BTW世嘉係唔係玩野呀
D人 3D模組簡直衰到一個點
連PS3果隻光明之響都好過佢（我已經好低要求啦）
係光武叫好D
執柒咗佢出隻TONY SHINING比我J吓好過

想玩番
邊度有

好似無左個負責搞笑，可愛既人設. 希望舊團既人會出番.

首歌有d唔同左

設定12年後
等睇有真宮寺櫻出場 救主角

到時睇下咩質素

DC 美好時光

劇團老闆係神崎堇

舊作角色應該會有戲分
不過設定係年紀大靈力會衰退，好似神崎已經設定冇左靈力（聲優休演）
仲有舊角如果出場，大神官配會係邊個

休左一排
跟住復出左啦

官配一定係櫻架喎
5都已經係咁

諗番真係好無奈
以前SEGA啲3D領先幾條街
尤其係AM2同Sonic Team
就連Square都及唔上
當年有玩莎木嘅話會覺得FF10嘅人物model不外如是
覺得FF10靚嘅人係未見過大蛇痾尿咁
現在只係比Bandie好少少

基本上將3D同遊戲結合好多都係鈴木裕嘅創意
攞3D打飛機、飛車、格鬥驚、整開放世界
睇從幹夫不幹夫來學電玩的歷史，呢班制作人真係好痴線，從冇到有開創全新嘅遊戲類型

動畫風3D黎講算整得ok喎

2.5d 動畫係咪佢地首創？

GTA都係仿效莎木

故事背景係1940年，支那會唔會無得玩

睇巴哈話櫻大戰5之後5年發生左降魔戰爭，全世界同降魔打左場大戰，帝國 巴里 紐育華擊團戰爭後消滅左
依家全世界都有華擊團呢樣嘢，應該算迴避左侵華戰爭呢個玻璃心議題
除非編劇癲起上黎寫對面國家，或者係要加偽滿州國入故事之類

講講下有冇人知邊度可以玩番1-3

啲囡人設差到呢...

到而家都仲記得二刀二劍之儀
不過如果真係出番舊團 好怕佢地把聲變哂

滿州華擊團

有紅蘭唔會咁寫啦

冇左紫色和服女既

kbtit 一族

00後根本都未出世甚至可能仲飲緊奶，佢哋又點會明當年呢個系列嘅氣勢去到咩境界。

嗰陣sega 有一種感覺就係，就算係弱者但係寧願死係戰場，都唔願意卑躬屈膝。

其實斬月大叔係咪久保自己

當年大把驚有動畫OP同過場
櫻戰咁出名係動畫式章回+戀愛+戰略，大正浪漫+Steam Punk，配埋CD、廣播劇、舞台劇、OVA，當年冇咩跨平台做到佢咁盡
第3集個燒錢動畫講真唔關SEGA事，整得好嘅係Production I.G.
今日淨係靠新櫻大戰trailer睇得出啲乜，扮晒老屎忽引戰

嗰陣有個共識就係「第五集係黑歷史」
第二點就係太多相似之處，感覺上就好似換左塊皮但係相同嘅系統完全冇晒互動，而且戰鬥系統個難道提高搞到無所適從。

如果計成個系列，最好嘅平衡度始終都係第三集，第四集個故事太短。

第一二集冇錯佢係有突破，都唔係冇缺點，就係戰鬥系統非常之沉悶，第二集簡直玩到你想死，第三集戰鬥系統大改先至好好多，而且玩二周目仲有一個選項係可以直接去Boss戰，節省好多時間。

十幾年前以前啲人話「3D模組不了」

故事其實最好唔好同現實拉上太大關係，唔係呢有好多麻煩事就會來，尤其係「趙國」嘅玻璃心同埋啲政策。

第二集嗰個戰鬥，簡直打到想死。

依家啲廠真係驚死你未玩過，遲早又會宣佈話PS4移植之類。

我個人來講最想玩返第三集。

之前既人物會唔會出現客串？

你有舊PC版，在WIN 10都玩唔到啦？

其實成個系列最好玩反而係爆左機之後嗰啲omake

除咗可以直接睇返遊戲裏面嘅影片，仲有啲小遊戲可以玩，淨係玩都可以玩足一日

第三集嗰個賭場先至最好玩，玩老虎機贏番嘅金錢返嚟嘅嘢可以喺遊戲中用得返。

有玩過第三集嘅一定試過用膠紙痴住個蘑菇等佢不停咁玩老虎機，食完個飯返嚟就會有多錢。

1-5 係咪無出過中文？

我睇死佢遲早又會整個可以兼容返Windows 10嘅版本。

最記得當年PC版第二集成八隻cd rom ，真係好撚恐怖

全女班變晒大波星人都似

巴打小心畀狗咬，依個post有個痴線狗保fans

me00後

DC年代SEGA係最熱血
最肯投資新game或者改革舊作玩法
唔係現在啲廠咁花少少錢落新title試下水溫
所以嗰時勁多又新又勁好玩嘅title

3,4代好似玩到......1,2代要試.....

我果時冇玩3,4,5，好想玩埋佢

其實好多原因，PS2時代開始「續集遊戲」大行其道，都係一個死結。

日系廠商都係嗰個時代開始，合併、倒閉已經變成家常便飯。

淨係玩第三集就得㗎啦，第五集要當佢「黑歷史」

3係巔峰
4當fan disc咁玩就ok無乜內容

4無咩內容,又短,當FF自己係大神揀女

btw 當年都係玩DC先接觸
第一隻係玩3,故事同人設正到

而且到中段，華擊團出嚟客串一下感覺好正。

就算爆左機之後，嗰啲小遊戲都足夠你玩成日

有玩過嘅一定會認同第三集絕對係巔峰，只可惜呢個巔峰唔能夠喺第四集裏面持續。

有冇方法玩得返？

鍾意御旗多過帝擊
仲有日高把聲

帝擊紅蘭同路飛都唔靚女，係爭啲

御旗D人物好鮮明

其實我講首op
御旗のもとに 同 檄帝擊

人設好差
尤其男主角似路人甲

當年二集喺ss都係, 唔知3定4隻碟, 算數一數二多

係美國差啲
仲要搵正太做男主角

所以今次咪用黑崎一護做主角

巴里其實最好玩最成熟嘅一集

巴里金髮藍衫咁多女角最靚

好難得新舞台都咁多舊fans覺得正
真神作

玩哂2，3，4 都覺得正
5開左game就頂唔順
再睇番gameplay都唔會想玩

1:02好似有佢個名出現

我記得陶山章央(大神個聲優)最鍾意都係佢

製作團隊冇換人

3隻
都唔夠4隻嘅FF多

我記得第4集最後米田比埋神刀大神之後望住一馬 山崎同埋菖蒲一邊行一邊話自己老
唔知佢新作會唔會再提佢

新作大神練成卐解

3d建模但d人物表情好生動

買硬 細個冇錢買

久保既人設真係唔掂wo
但除左個人設（尤其係男主角）之外都無嘢好挑剔
新機設我覺得都叫有驚喜

除左女主角櫻仲揸舊款光武，其他人都轉用靈子戰鬥機

以上轉自K島

光武

第四隻好似係因為dc收檔先簡短左，肯出埋算好，仲記得玩3和4嗰陣攞住dc player啲攻略嚟玩，係將每句對話都譯做中文，如果4要全女角爆機都有排玩，我爆左櫻，神崎堇，瑪利亞，巴里金髮女千金，艾莉卡，花火，跟住都冇玩啦

KBTIT原畫嘅新女主明明係露琪亞嗰種樣,點解3D會變左做絆愛

光武
光武改
光武二式

竟然仲有三式?呢部機嘅完成度都幾高

花Q 花Q

班女人無感不過佢啲機械人睇慣左之後真係覺得幾有型

D 3d 垃圾到連女武神都唔及咁

寧願佢人龍咁搵d女優整個模啦

其實隻野有咩咁特別
咪係後宮溝女加機戰咁？

舊版>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>新

係，當年嚟講好新穎，而且開創聲優本人做埋舞台表演

有興趣可以睇埋歌謠秀，頭幾集有人翻譯

對我嚟講係d歌

有獨角獸款既光劍

機設好有舊版影子

Btw 對人設唔算滿意

係戴左虛假面既光武

老老豆豆細個完全冇當佢溝女game玩
（同埋都冇福利既）
同對於唔中意玩戰棋既我覺得佢戰鬥系統好玩
最中意睇過場pv

Btw巴黎啲表演pv全部都好撚正

間公司唔係賣左畀大陸佬咩

仲有係開創左動畫連續劇模式既表達手法
每話完結同開頭會有預告同OP

有得入浴室偷睇沖涼算唔算

死 冇印象添邊集

集集都可以喎，每一話換唔同人沖涼
自由行動時間不嬲第一時間睇下浴室有冇人啦，唔係唔知吖
第三集劇團老闆娘 ，唔記得邊集有加山雄一
等住睇3D版出浴場景

睇黎我細個真係冇當過佢係溝女game
好撚君子

檄！帝國華擊團

當年乜力教你點樣燒銀紙
同埋題材係少有ge
今時今日大正時代ge game 都係少有

究竟有咩方法玩到櫻戰3?
PC版WIN10都玩唔到，PS2模擬器又玩唔到

用virtualbox 裝XP就玩到
我都啱啱先玩返

請問ching有冇檔？搵唔到

模擬器+iso玩唔到咩？

你想要咩檔？ winxp?定櫻3

XP好似搵到，我搵唔到隻game

玩唔到，會卡死咗係OP動畫個位，google過好似個個人都係咁

今晚返去試

坐左幾耐
1 remake/3/5/5前傳都出過ps2啦

我之前都試過係咁，結果我選擇12蚊人仔試下，不過得簡體中文

久保：一刀一件之儀

記得玩第一集睇影片會留意到呢樣野，有冇人覺得佢似《逮捕令》嗰個「中嶋劍」

我裝咗喇，但佢starforce果度序號要打咩？

因為都係藤覺康介人設， 其實真宮寺櫻都好似小早川美幸既少女版，一樣咁大和撫子

藤島康介

細個淨係睇左第一季動畫
成套野都好有型
無論人設 歌曲 畫風同故事
大少少就有打ps4西部牛仔個集
對櫻花大戰真係有情意結